和理非日常抗爭指南

所有人必須將戰線擴大，向政府投下不信任一票

1. 有股票不問價沽
2. 所有強積金立即轉離香港股票/ 中華股票/ 債券基金
3. 將大多數現金轉為外幣，拎現鈔更佳
4. 全面不消費運動，即使使錢只購買必須品及光顧良心商鋪。連播緊無線嘅都拒絕光顧 - 可參考 android app - whatsgap

歡迎各位補充

推

push

明天全港戴眼罩無聲抗議

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！